55

明明好攰 瞓唔著

55

明明要早起身 但唔想瞓

我開始俾人拉喇

想飲你拉拉🥺🥺

勁後悔 今朝差啲唔知醒

我遲左起身

好彩準時到

我遲左